無知一問 係咪如果我飲到醉晒只要唔吹波仔就冇事？

最多咪告我拒絕提供血液樣本
我話唔舒服送我入醫院，死都唔驗咬我食？
仲以為醉酒駕駛有幾嚴重原來咁就走得甩
利申：學術討論

可以告你阻差扮工

法例規定只要有合理辯護就可以拒絕進行呼氣及血液測試
好想知楊明大哥用咩理由去拒絕

你係咩野身份？

藍屍特權

唔係自己人
單手一槍打爆你個頭再屈你藏毒襲警同非禮啊婆啊

係，仲有兩個呀四搬你上白車去醫院

拔槍啦

係
前提你要係藍屍

你有冇撐警先

楊生: 我撐警

代入緊個角色

6個字：支持香港警賊

Cap346有講